屌你老母臭閪，老衲斬撚死你!!!!!!!!!!!!!

用返細嗰個微笑順眼啲

俾狗咬？

叫雞射唔出?

老蚋虧咗

回塘

做咩斬啲空氣

屌你老母臭閪，老鳳燒撚死你!!!!!!!!!!!!!

執起屠刀 納dee成fuck

屌你老母臭閪，老狗咬撚死你!!!!!!!!!!!!!

老鳳認為大細冇分別
一睇就知係老衲-